【夢遺山神救世】阿仙奴2016-2017球迷吹水區 CXV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

平安鐘時間

打啦

幾耐無試過一場波3個posts

火藥味

渣卡終於識幫人拎黃

比爾連個頭

收張伯倫

比比鳥

比比鳥個頭

屌普巴D FD黎架 個個星期唔同頭

換柒頭入黎

屌換臭爀啦

柒頭

沙加終於開始識玩英超

屌你 B24扮大波妹?

救咩世 陣間就俾人追和啦

me

pinto頭

堅定D啊清, 條垃圾決賽入到波先算啦

柒頭鳥

比比鳥個頭有沙格拿影子

好柒

越剪越柒

黑B真係敗家王

黑B差D

Ox求下你唔好走

係味仲有一個換人名額

黑b

頂住呀

咁都唔入

奥燒仲有力爆

黑B

嘻

比比鳥做乜春

上個po錯左數字

發覺有g5 沙加 隊波有番以前 基昂個陣 好勇鬥狠既風格
當然 實力就

嘩奧燒真係好撚廢唷

反燒呢

點睇我唔係燈

燒落哂力踢

黑b廢撚到

屌死黑B食左屎

咁快半場

入多球穩陣d 屌你

黑b又差啲

比比鳥剪走佢個柒頭好過啦 今季又柒又廢

on9屌你老母
黑b 82分鐘出黎
浪費足足三個機會
廢撚到

黑b真係成個弱智樣

換走ox係咩玩法

黑b
百屌

殺卡 等左成晚終於黃牌

唔係
奧燒斬得衰

兩碼頂出界

燒山上力

屌你牙 咁小氣=.=

jaded

艾弗遜

好過基佬踢左成場 一個機會都無

黑b 做乜

今場G5好勁,殺左sane好多野

點睇G5 可以做新基昂

點解唔換禾柒？

屌有人話奧燒對住班垃圾無心踢
法比對住神丹要好有心踢咩

黑B+藍斯幾時死

同意，幾鍾意G5

好似鐵血戰士 柒到冇眼睇

佢攰到仆街 頭先有球邊線剷完訓地抖

但總係會符符碌碌比佢做到啲嘢

捱埋15分鐘佢

駁唔到

夢遺個樣好肉緊

柒咁多球絕殺一球
又大把人吹奏球王黑b

百屌黑b

雲加終於教佢地點踢喇

場場咁先算

爺爺team talk

比爾連呢個頭又有咩責任

沙加隊長格

反黑

如果呢場2中堅既話應該就變小丑

奧燒冇你地講到咁差喎
球單刀係柒既

XHAKA 頭先果野, 好有明尼FEEL

呢張無辜過平時

當年仲話話b24靚仔

廢囉on9

剷光佢算啦

換比比鳥入黎追波 應該冇人夠跑

哥狗收皮啦

基佬應該入左

根本就唔差

已經係

爺爺戰術講解

雲加留3個換人名額做乜鳩

any link?

呢句真

啱啱冇教就入波 依家

本身靚仔底都可以出事

沙卡好熱血

Heiba大勝日
Heiba上黎講兩句啦

好痛心呀,你咁對ME

出事

鏝出iheanacho

2個呀

換4個？

奧燒今季踢得好好的

哥狗未講完

印花...

啲人已經為屌而屌

你仲記得

哥狗個慌張樣

爺爺:keep it up

yes

係囉我都見到

比比鳥個頭真係好撚柒，衰撚過當年沙格拿

新制有4個

反雲末日

夠黑b 廢？

黑b起碼捕到啲機會 如果係基佬根本唔會出現喺嗰啲位 或者跌左了
黑b不嬲都係卡雲尼型

山神入個球都好似係佢撻Q先

雲加:你地班友醒醒定定
完場我就公佈續左約 等咗呢個機會好耐

柒唔過藍斯黑B

改規則

換返走丁力

試驗
加時多一個名額

係

屌你老母

加時加一個換人名額

足總盃新例
加時可以換多一個球員

新戰術大師

受左咩打擊

加時可換多過3個

唔好笑鳩包皮 今場暫時都好好

究竟雲加會講啲咩呢

點解鏝仲有得換

比比鳥快d爆開鏝城班友啦

換禾仔出黎爆啦

訓低做下樣先

點解唔換走ozil加強防守

自膠換左比比

死老野知唔知可以換4個架？

因為me都是十卜g5的

唉 蹝哂

weblink please

新例

但沙格拿個個起碼襯佢

猁1-1水晶

其實隊波好需要有基昂 呢d人。圍球證

好緊張呀屌

頂住啊COYG

加時都儲印花

D細蚊仔一落後就亂咁換人

沙加好撚廢
山神都好唔鋸佢咁

知同唔知都無諗住換

燒山唔會換 就算雲加自己都淨係信佢2個

迷燒黨會唔開心

應該會比曼城追和

頂住啊

1001

以前真係好好j

沙格拿型左
比比鳥柒左

收皮啦

空哂比delpth

幾好丫
戰術大師發揮時間

ok

呢個真

發型xx重任

我覺得高普同哥狗係換人方面 都跟過下雲加學嘢

Sane入球反勝

黑碧應該踢幾年先入到卡雲尼今季咁多球

講阿妓柒頭仲有謝雲奴要提

都似...

大賽球員

比比…

退休刀未得

Sane食住阿記

HOLDING!!!

艾弗鳥

發夢

比比個黑人頭真係

賀定
比比鳥

換走藍先啦

巴禾埋齋

yaya罰波呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該會輸,呢個位

好撚型

Holding

holding真係踢得幾好

比比鳥 我屌你老母

唉輸撚埋

好撚驚yaya

阿記啲球員感覺體能好差 但屌 都仲幾跑得

雲加換完100分就開始收皮

黑B好波

奧燒片波

好矛盾

NAVAS???

holding

雲加咁勁, 而家D名帥九成都跟佢學

大好前途

嚇到仆街見到個個位+yaya

最佳例子:奧燒

比比鳥唔好搞事啦

腳面片波

最後10分鐘

比比愈打愈廢.

剪低幾件 哥狗冇得換人架啦

呢隊阿狗就黎拍得住下體

因為hea左90分鐘無咩比力

好耐冇見過

換走藍斯邊個守中場

冬季簽果個左閘呢？

換親依啲誇張髮型既都冇好事

呢條友柒既程度其實同黑b差唔多

諗多左

又平安鐘

Deplh條撚屌

咪玩啦

下季頂gibbs

嘩屌心都跳出黎

?????

又係藍屍

嚇死 以為入

心臟仔

delph

比比鳥: 約已續 要跑?不了

平安鐘

幾年前見比比打痢打哂飛機
點知越踢越鳩

比比鳥柒夠未

嚇撚死

RAMSHIT 好波

?

屌 平安鐘呀

我屌 心臟病啦

回防好撚慢，防守意識又差

屌 嚇死

嚇死

屌你老母嚇死咩

屌,好彩

又係藍斯

報恩

以為入左

比返個平安鐘我

抵啦 咁都唔入

咪啦，差啲比人追平

唔hea番陣點同你踢埋加時呀

平安鍾

入多粒好嗎

無左ox差幾遠

好似係比比擋到

幾歲？
唔記得左

係時侯輸啦

拉布啦屌.

俾山9 自己一個舞算啦

其他唔好上.

不了謝謝

屌你 以為入左

點解要報恩？

阿狗有咩恩於佢

頂撚住呀

笑到心臓病

一講就收皮

無左100分 比人禁屌

好耐冇平安鐘睇

迷雲

比人拍下體就有

鏝對阿狗係咪都撞邪

屌你藍斯 110分鐘派兩獲大膠

奧燒

奧燒跑盡

奧燒體能大爆發

狂禁

換99連出黎殺波又好殺人又好啦
雲加

推到防線咁前 第一球咪咁輸

Ozil真係勤力左好多
佢同山狗真係一定要留

奧燒而家跑動仲多過聲稱覆蓋大嘅ramshit

好耐冇羸波 所以冇哂平安鐘

應該20掛，好似話u21好撚勁，下季可能入first team

ozil仲跑到

儲左大半季

奧燒仲未斷氣

換人未

換走藍斯啦應該
輸個球最大責任，成場進攻都無作用都可以留到完場

ozil體力幾時變好左

雞治出波

ozil hea埋啲力加時開始爆

On99 我燒留左90分鐘力就係等呢10分鐘架ma

一個加時 燒同山就由地底泥 有價就賣升到上神枱

好左好耐

呢場都叫HEA

求下爺爺換C34 E35啦

佢成場都好搏喎老友

其實奧燒不嬲體能都係好 但佢係喺啲55波唔跑盡成日俾人影到

求鳩旗啦你

我屌你老味黑B真係

黑B我屌穿你老母閪呀

明明奧燒搏足全場

傳啦黑碧 屌你老母

黑B屌你老母

睇翻基治出波好有親切感

IWOBI 都因為無得出場

已俾人屌少左

奧燒第一迷雲

g5

傳啦屌你黑B

hea左半季留埋今場加時爆…

Hea 足30場英超留力踢呢場

佢個樣真係問題

黑b用下腦

黑bale

反擊都搞到咁...

黑B 都係蠢果班黎

鐘仔爛左,換過個

垃圾黑b

屌黑碧笑到我

黑b dllm

中場無藍斯/高基 肯定極速收肥

黑碧又要俾山狗屌

又嚇撚死

就死喇我

心跳好快

差啲收皮

黑B 係咪想試下法國大肉腸... 智利大肉腸

大家唔好再笑黑b

黑b波底真係麻麻
到底佢有咩長處

山狗冇力跑

呢d波黑b作用大過基佬好多！

下場就變返有價好賣架啦

黑b d過人無曬

依家望著cech好驚

黑b幾多球阿

幾驚慢留尾袋

捱唔捱到睇皇馬

勤力
冇了

佢曾經有過?

做山狗出氣袋

迪布尼先係地上最強 佢啲撳地出波射波角度力度靚到

對面開始打人

佢咁都叫波底麻麻
直頭係廢喇

最佳位置

on仔冇睇

聽日返九照睇怕甚麼

好心後面唔好上啦
等黑b山狗自己玩

貝連

英人

梗係捱唔到 捱到姐係要睇12m

黑

艾弗連

不嬲得推前再鬥跑

一向都話佢係一個完美既前鋒
除左冇咩入球能力之外

黑b 屌你呀

勤力

講真 燒係有跑 但最後都無比到壓力對手 有鬼用

燒靚控

呢場贏既話都幾-6

咁邊度完美

燒

挑射

OZIL冇哂氣

咪無曬囉

臭燒

點解仲唔換人

話奧燒勤力左唔代表佢上神台

軟晒

感冒

山狗都無了

完美身形加體能

算係咁，其他人都差唔多啦

屌你又cup.

呢幾年次次對鏝都係咁 形勢幾輸蝕都好 Result 都唔係話差

癡線留足成季力

一個撲唔到波既龍門算唔算好龍門🤔 eg 巴禾

咩terms嚟架

奧燒今日係去到人地禁區就冇力

燒山兩個都仆晒街

比人一拍又甩

屌你奧燒達陣咩

奧燒算係咁!

ozil d反擊 幾球啦大佬

Ozil真係廢到一個頂鋒

完全冇哂力

ozil

條老而不唔知可以換4個

有結界

Ozil爆計了

死老野仲唔出雞比欺打4閘

無奶力啦. 唔好怪佢

出禾仔啦

咁多次反擊冇球入....

好驚kdb啲killer pass

燒哥

無哂氣都唔換人

揾唔到人比

又一拍就甩

老野真係死都唔換

如果呢個時間禾仔換燒

屌你 換禾仔啦

爆旋陀螺

奧燒一入禁區就軟
btw黑碧後備入都跑得咁撚慢

咪換囉

出禾啦屌你老母

成隊都屌唔落了

咁都仲可以做逼搶幫波助攻既
不過係冇最尾一腳啫

兩個都冇氣冇力啦

又達陣

我今日跌左幾多次

換走奧燒啦

換我禾/c34啦屌

廢燒踢完呢場抖兩星期都回復唔返..

99LIN 好驚呀大佬

晍換人，點打李城

你條廢閪想踢120分鐘都踢唔撚到比人一早換走埋啦

屌 依家先換

奧燒好波

死老野換人

我信ozil有氣

即刻換

99連

奧燒跑到就嚟仆街咁

你老婆啲毛呀

換人晒下時間啦

ozil 好撚慘 擺明無氣但無人可以傳

又要射波

好驚鳭鳭送12碼

換99

我

寧願出禾比...

傷完速度無哂
宜家黑伊巴

燒燒個樣

呢個不了

張仔Man of the match

有冇手足戥鏝豬波唔抵 今場贏左雲爺爺記者招待會正式宣布續約

奧燒好撚紅 紅燒

仲縮多個防中入黎

養和b個樣未訓醒咁

早少少換臭燒出黎入禾 依家唔使驚啦屌

又可以隱形到final再現形

MOM X

奧燒紅晒

要問你老婆

臨尾兩分鐘拎隻陀螺出黎轉撚到完場 電叻好波

咪癲

藍斯一定要死

射波都好過hea踢

換馬仔入黎守埋佢算

仲以為雲加唔知有新規則

坐咗咁耐

2&b個樣好柒

老野係味懵撚到唔識換人

禾仔

見到iwobi 條垃圾冇得出

一陣99lin喺禁區落腳就好笑

識波

黑碧 波都控唔掂

一係佢一係包皮
2個今日都好勁

一個月踢一場

爺爺係咪老人家唔知而家啲後生可以換四個

黑B呢下控到就

曼城笑匠-Delph

一直話禾比差個機會

mom ox
抵拎，係wenger 又鳩換

屌控到九樓高

義和碑成個弱智

呢球好難控

雲加好型

山狗

呢球都屌佢

屌笑左

好似打完幾次飛機

迷黑b咁耐 呢球真係屌左出聲 幫唔落

入決賽俾車456

笑左

雲加

養和b

冇得出唔開心姐

爺爺轉陣成功出線

2個印花換新廚具

2017年終於有好波

雲狗贏左冠軍咁款

車仔等比廠屌打

搞撚掂

雲加係咪唔知可以換4個人

又可以留多幾年啦

迷雲又然一場

電叻個樣

2:1 中

開始有ozil 既氣質

哥狗

扮乜興奮，雲膠
好撚-6

雲加激動了

阿記好波😚😚😚

有合約續了

老野個樣

電叻大叫

好撚自滿

雲加都係度叫

終於贏big6

搞掂

黑撚走左一球都咁開心

決賽見

雲加:屌你 可以開記招宣佈續約

唔講以為棒杯

好波不如好運

加時唔計

爺爺都叫

爺爺 燒

final

賽後投訴

後生左20年咁撚樣

以為捧左盃

續約！

終於可以公佈續咗約

起碼有得J亞軍先

總之雲加又嬴

條老野仲活係十年前

哥狗4大皆空了

針對牙

我地入決賽俾車狗強姦

反cup

又有得續約

上個post叫換走山齊士，呢個post topic又叫返山神

山狗攬住我耐啲

雲式符碌足球

山狗開心

阿記係咪贏左世界盃?

點打車狗

求雲加9 叫GIF

爺爺好振奮

希望ccc返到黎

雲加真係等左呢場贏波好耐 今季最重要一場 輸左唔洗季尾都比人打死

crying gor

唔知以為捧杯

仆街準備永續雲加

岩岩有兩個靚女

今晚呢個陣對車點睇?

爺爺奇陣屌打軌

義和碑:忘了愛

鏝: 下年有歐聯 你呢？

我掩護你…

吾g以為拎左盃=.=

唔講以為捧撚左盃

阿狗係咁架啦

456

雲加震臂高呼

爺爺想開心 為何還要等

終於贏咗場大戰仲要反 cup

到時打軌咁點算

Ozil係我地今季最佳球員黎

嚇死 好彩贏到
雲爺爺又贏一仗

認同

出左黑碧 佢都踢得好左
同基佬

又話我山同d球員不和 影響士氣 入波個下個個撲晒過去喎

足總盃亞軍

圖

到時先算

反票末日

雲加唔續約就唔反佢住了

黑b不如學摩西斯打WB 反正佢作用都係防守同推進

奧燒連角球旗都唔帶，一野就俾人搶走個波

屌講依d

恭喜車仔勇奪足總杯冠軍

佢係踢得差
不過入致勝球就即刻屌唔落啦

嘴左啖奧燒

軌呢期都沉左d啦

手執半隻盃耳

事實

有得跑足120, 半時得90唔夠喉

企都企唔穩喇

幾多號決賽

的確入決賽都係會比軌屌打

想輸幾多轉身波

冇左腳都幾難拉到邊

嬴FA = 頭四

係咪香港阿迷官方攪睇波團第一次羸波

今日都話廢
真係盲反
唔係話今日發揮得好撚好
但今日又勤力到最尾都爆翻去回防都要比你屌

唔理咁多
入咗決賽先講

老實講，今場波真係算係將士用命，對強隊黎講依場波随時係今季踢得最好果場
柒如藍斯除左失果球其實都守左好多波
其他幾個張伯倫，夢遺子，加比以，浩頂真係交足貨

講真 決賽對住應該啱啱贏撚左英超嘅車仔 點打 心態差幾多截

雲加又然

加時都出左次

冇人記得2回合計 贏車狗9比8?

個人認真阿狗始終唔岩打3後衛
今場真係好彩居多
中柱中楣黑走多一球
今場贏主要係放棄左控球戰術

拎山狗波衫攻略
帶個細路去

除非今場打起班友仔

包皮依近唔差

好Q型呀

根本就係最佳位置

嗰d反擊波真係俾著韋利安夏薩特哥斯達真係456你

aoc係咪要走了

教埋今季好走

好彩在柒果陣冇出事咋

如果贏左 拎到盃梗係要續約
如果輸左 俾爺爺多一次機會拎第七個足總盃

奧燒場場博盡喎

咩放棄,跟本拎唔到控球權

阿仙奴 渣ga

條撚樣除左跑得快同撞得下完全冇野好
D波成日控唔到

咁先好，屌打英超冠軍

高基連0:1

上場對米堡咁垃圾 今場對鏝又咁撚勁

已經有最強中堅組合

電叻：呀！又有得續約！

雲加聽我講打3412 唔反lu

正解
打反擊先有d睇頭

一拎轉個人即刻變面

雲加下場一定繼續玩3後衛

黑b真係廢撚到非筆墨所能形容
山狗空左兩球唔交，一球自己射，一球思考人生
仲有一球有得交唔交，2打2扭失埋
再炒左球球鎚，山狗入果球仲要佢次前撻Q
我寧願睇番基佬
佢不如轉踢閘，踢翼佢連傳中都無

Cech真係要吊

解放左加比爾

輸死班賭仔

Alexis Sanchez has now been directly involved in 13 goals in 13 FA cup games for Arsenal.

7 goals ⚽
6 assists 🅰️

垃圾 對弱隊刷數據

帶隻狗去

要FA CUP定第4?

4 Manchester City 32 64
5 Manchester United 32 63
6 Everton 34 58
7 Arsenal 31 57

決賽幾時

打三中堅係因為除左k6另外嗰兩個中堅只可以計半個 包皮淨係識tackle, holding就負責hold ball

今年雲爺爺又推球證

又9 叫

好熱血

奇兵

yaya扑街啦

點解唔可以both

爺爺久違既激情 巧感動
永續雲爺爺

3421 證實爺爺成功敢嘗試 身為一個中立球迷認為絕對值得續約

對弱隊都無雙雙就收皮啦

獌同鏝差果1分

黑b 真係幾廢
不過win左就算啦

老了 出出下又猶豫

前4就真係冇乜可能了

你食屎

傷到廢晒啦

Why not both 只要.....

爭 7 分唔好玩啦
我哋仲要作客熱刺同埋主場對摩連奴同愛華頓

雲狗: 有約續了,爽啊!!!!!

唔訓F5官網了

放棄控球戰術啦屌

下場應該WIN唔到李城

仲要作客熱呀

阿仙奴今季一定唔會有前四

黑碧有機會冇把握
住烏冇機會冇把握

包皮今場成個有自信既毒撚咁
防守唔再講啦
連用波都好咗好多
平時一拎到波就好騰雞
今場真係

見佢仲可以屈下速 過多幾個人 不過去到最尾個下好廢

今晚call g爽牙！

輸硬

開季仲話有兩個world class keeper
一季落黎 屌 同早幾年ccc+牛油安一樣效果

岩岩有另一個角度雲爺爺9 叫

仲型

可以宣布續約喇

吊 好撚型

Lm决賽報恩

阿狗防守咁差
完全放棄控球技術根本唔啱踢
你睇下半場都係主動用多啲波先有進步

拎到都仲要驚獌歐霸

阿仙奴一定唔會七連勝完季
信我

黑b最後個腳點差都好
整體都一定好過基佬

基佬踢左成場都無呢d機會

米堡1-2阿狗
阿狗2-1曼城
曼城=米堡=弱隊

包皮同holding互補勁左好多

覺得浩鼎好勁

前4根本要奇跡 自己羸哂 仲要兩隊曼一齊柒

agree

可以 5 隊踢歐聯
講咗幾多次

fa cup>>前4

獌攞到歐霸關事咩

典型英撚帶速度身材冇腦
冇位傳咪帶下邊囉，甚至硬爆佢
又要停低又要扭失

基佬咁鈍 有d食糊位佢根本唔會現到位

右邊MORE

會仆街先

白頭髮個個

拎到杯就好走了

咁又係 右腳已經有c15 b24
摩西斯之前廢到仆街 但一打wb好撚勁

Squawka Football‏@Squawka
Arsenal have now won their last seven games at Wembley Stadium:

WWWWWWW

They love making this trip. 🏟

咁都有得J

其實尾段放禾出嚟一早入咗粒啦洗鬼咁驚
曼城要谷後面咁多空位禾子最啱

head 緊1球個個進攻

唔識拖

雲加又贏

雲加戰術性贏左戰術大師哥迪奧拿
一直支持雲加覺得呢場特別感動
證明左雲加有料
唔想抽秤之前反雲加既人話佢過時一成不變
但係今場的確係對你地最大既回應

黑髮個個

痴線

J左THX

打反擊就應該出禾仔

3後衛令到防守好左 起碼兩閘唔洗比人瘋狂出波
但進攻就柒下柒下 除左100分有個人能力一個搞掂之外 其他...

射咗

無得咁講，換黑b入黎果陣鏝已經壓到條三閘線好前
行主攻，去到加時果到大把空位發揮
頭鎚果球俾基佬頂，咁近咁好位真係入左七成

其實山狗反cup之後隊波踢得好有自信 繼續攻都算可接受既

駁唔到 好中肯

下場會停

決賽咪豬lo

基佬走位唔身都ok
跟本唔關事， 你放山9打中間仲少機會

小心Cech 又報恩

得罪講句唔係對面中兩條柱同埋好多柱邊出界
仲有冇咗 silva

講真沙加都唔錯，有藍斯走動，多返空位俾佢俾波

阿狗要前四仲難過熱狗奪冠

仰天長嘯

下 咁上個月個d係咩黎

不過不失

感動中

一場波打曬反雲之前反既幾十場波
雲加萬歲

利狗和緊

基佬今季打得好好

戰術邊到嬴 人地輸在冇運

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

證明左雲加知道唔掂會變

5月27號
足總盃決賽

邊個係鬼?

車熱鏝獌利

幾耐冇呢D相睇

兩場4球呀

咁呢幾季個d咩黎

的確防守好左，但中場冇左，依靠奧燒前面一個，mark死左就攻唔到

放山就expert佢踢假9 識傳識射靠走位咖啦 你要基佬係禁區變速已經無可能 淨係靠頭 Kompany一個殺晒啦

六日子又引ryo蛇貼金剛棒

包皮收左SILVA皮先好波

佢之前贏FA cup嗰兩次都冇咁興奮

希望係 turning point
睇得出之前阿狗個 form 咁差同球員冇晒信心有關

bravo 2 Dribbles ,隊中第2多

入到決賽就唔同打法 相信到時兩隊都老鼠拉龜
軌攻極都唔入 跟住又打到加時--66絕殺埋 雲加再宣布續約

今場真係爭氣波

G5個樣

冇戰術嘅雲加就前四，
有戰術嘅雲加真係想像唔到，
雲加續？雲加逐？
識睇波梗係雲加續

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Nacho Monreal celebrates scoring the 1st #Arsenal #afc #facupsemifinal

認真 支持繼續試3中堅 踢2中堅既話根本就係靠k6 carry

對阿仙奴防守咁有信心

算啦
迷雲成半年都射唔出 俾佢地射下
廿幾場強強對決 贏得幾場係咁上下
阿狗d領隊只要一季贏到兩三場強強對決就得

入四強好似拎世界盃
btw打返起信心

覺得留100fun緊要過留臭燒

ArsenalFanTV‏ @ArsenalFanTV
Did you know that Aaron Ramsey has won all 7 games at Wembley for Arsenal?

如果 －6 贏到雲加好心即刻退休啦
到時真係大家都會尊敬佢
保護到自己個legacy

平時點屌老野都好
今場都要讚佢半場就叫球員迫
仲有領先緊都keep住迫同以往特別大分別

依排干爹鐘意收法比出馬迪， 搞到柒下柒下
唔係無機會

贏強隊
仲要係反cup

屌班迷雲出哂黎

準備等陣國家打比

HOLDING
希望可以KEEP住

Holding 依個後生仔有前途

雲加等左一場重要既勝利幾個月啦

老野唔準落腳
哥狗唔準玩波

半粒鐘爆post

開定反疤post

一枝金剛棒 搞點

雲爺爺續約啦

Serge Gnabry‏ @SergeGnabry
COYG #EmiratesFACup

回家吧

溫布萊魔咒

又要成個星期都係TOPIC吹奏雲加

Arsenal's next 6 fixtures:

Leicester H
Spurs A
Man Utd H
Southampton A
Stoke A
Sunderland H

唉 343 禾真係永遠都唔使出

13/14個年已經講緊

踢走iwobi

曼城入第一球都幸運啦
中場斷個波一個長波俾夠古路仲要控唔定
成場防守我見唔到咩要挑剔
仲有如果唔係韋碧克 我地後段反擊夠可以入多兩球
隨時4-1

WWWWWW

雲加:使撚圍埋講戰術咩

All Hail Wenger

支持4231

又諗起頭先IWOBI 張相

佢果陣走嘅話呢個世界一早冇反雲啦
我見到結束 9 年無冠果下都開心到標眼水

DLDLLW

呢排山狗完場都送衫比小朋友 是咪想扮nice走慈善球王路線

今日係雲加勝利日！

今年真係最後一次機會
如果贏到都賴死唔走
咁

LLLDDW

智利丙朗呀清

3421 個2根本就100%係比燒山踢

贏到就開開心心走啦

呢刻肯變又講返以前
而家轉三後衛成功左就期望未來啦
講真呢場意義最大既係你地成日要求新一代教練
哥帥直情新生代最勁都俾雲加戰術完勝
唔知仲可以嘈咩換完教練一定好左呢個歪理

條撚樣成日扮晒野

3中堅搵到條入波form既可以長用

ryo蛇好球

係禾仔無位踢…

Héctor Bellerín‏ @HectorBellerin
We're the famous arsenal and we're going to Wembley!!!!! #COYG #LuckyBraids

踢正前咪得

361 既張伯倫 好勁

34燒山基

戰術完勝？
請問點完勝呢

對面哥狗就衰返老野既錯，諗住縮結果即刻收皮

咁柒唔好po自己個樣啦

教小朋友鬧隊友

贏到FA Cup 加即走
即刻唔再反雲

上半場曼城 dominate 啦
下半場佢哋體力 drop
但係其實都係唔識守
幾下都俾對面啲直線比穿（領先根本冇必要咁多人上去攻）
overall 其實係士氣波同埋 gabriel 禁區入面啲 tackle 救咗幾次

決賽應該出返ospina

雲爺爺interview 笑得好開心

比比連 廢左好撚多

Wenger: "Many people have questioned Mesut Özil and he showed today he can fight as well."

咁我寧願畀返基佬衝上去頂

情願馬仔守

即刻跳樓

哥狗回左塘好耐啦…
同埋無人話要新一代
大家都只係想要個新教練ja wo……

佢踢中鋒試下啦 夾到條逼搶form

基佬真係期望唔到佢做到d乜

Ozil呢場算係一吐烏氣

半場起碼有好大改善
不過我覺得其實真係靠 ox 爆咗幾次之後啲信心開始上
同埋對面 sane 好似好攰咁

"My mistake for the goal. I had to respond. I carried on trying to work my socks off & it paid of."

- Aaron Ramsey

咁贏唔到都即走呢

咁快ff然到，收到風老鼠min緊post啦垃圾

加時再整多球
respond

我立即靜脈注射李斯德林

人都走咗仲反乜

打反擊唔適合基佬， 但禾仔同黑碧埋門又柒

入唔到波都可以搶點做二傳
叫禾仔頂波？不了

對面似打完飛機先開波

感冒到11x 分鐘

很多隊轉三中堅失敗,

雲加兩場就已經掌握到三中堅,雲加根本成日揸流攤

你條垃圾早死早著啦

Squawka Football‏ @Squawka
Gabriel’s game by numbers vs. Man City:

23 passes completed
7 clearances
3 tackles won
3 interceptions
2 aerial duels won

Solid display.

WLWDWW

雲加有料就一早變咗陣變咗戰術啦
洗連續13季失落英超,下季冇歐聯先變?

咩玩法…

隊長呢

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Arsenal reach their third #FACupFinal in four years.

想塞條撚比佢含

話曬係西甲封開牙朗美斯

禾子今年埋門好咗好多啦
但係 hold 唔到波
冇黑 b 基佬呢啲身體質素

都唔反雲
到而家我都仲好尊重雲加
不過佢唔岩再教阿狗

人急智生

猁被反cup 要跌左前4了

hey ah hey ah hey 簽到賓迪基

唔係唔變
係季季到季尾 就嚟死先肯變

hey ya hey ya hey入波

一對翼衛世界水準
壓制埋對面對閘
三中堅好穩 特別起用賀迪一著
俾第二個教練敢擺賀迪出黎仲交到咁既水準？
仲有講換人 哥帥愈換愈差
雲加換比爾連入黎即刻有作用守住Delph
咁唔叫完勝？

講到尾呢三條友都優缺點好明顯，只可以係功能型球員擔唔到大旗

1-2

殺人王整個心比人 好恐

佢地話唔好講歷史呀…
要講就講未來

Per Mertesacker‏ @mertesacker
Unbelievable! The boys dug deep and turned it around! Another FA Cup final! Amazing! 🔴👊🏻🔥 #Gooners

破釜沉舟 搏中左姐

現實係9成續約

而家呢個陣要搵番仆街仔踢法GE人番黎

轉陣即贏 睇你地仲敢唔敢反我

利

反

照反

Get French Football‏ @GFFN
Love him or hate him, nobody will ever be able to deny the extent to which Arsène Wenger cares so profoundly.

嬴又屌 輸又屌

why not

一楣一柱一黑

yes 喇
其實叫佢走 partly 都係唔想佢再繼續柒落去
唔想佢連 legacy 都無埋

同我一樣😭

仲要又係BTK

雲是原罪

肯認錯

呢個世界唔係有好多個羅拔仔

迷雲上哂水

咁撚易咩清 除左巴拜皇幾乎全歐洲豪門都搵緊啊

13-14年嗰個19000 黑b勁好多

守得好囉

谷左好耐

含撚時間

入到決賽, 係咪肯定下季最少踢到霸氣盃?

今日老野係屌唔落住既，唔好同隻狗嘈

其實依家都幾肯定

11-12年*

走先 一陣成地濕曬

初初黎果時都ok, 之後傷到廢曬

11tegen11‏ @11tegen11
Passmaps & xGplot for Arsenal against Man City. #passmap #xGplot #autotweet

賓迪基專殺利記

有柱咩???

今場明顯係好運架啦

第一圈

唔通最尾比獌狗贏晒上前4

係屌唔落，但唔撚係J到咁掛
今場運氣佔左近一半

佢下場打比，仲要歐霸

唔通我地咩

曼城踢左120分鐘...

有運已經好夠啦 你睇下琴日軌咪又係贏運

真係好癲

平時咁柒法 對面一定入晒

典牙

要作客鏝熱阿 我地絕對唔撚輸得

最後100%係獌狗贏歐霸
我地第5

阿狗前4機會好微

運氣 + 士氣波啦
其實去到呢個 stage 嘅盃賽不嬲好多運氣因素
你睇琴日車仔熱狗

而家個勢應該猁第5 佢地踢2中下遊真係好唔穩

343
加比爾冇谷前
個formation幾整齊

黑b 有d令我失望

好多時有運個邊贏

今場大家都有柒，大家都有把握唔到
講到完勝對面真係…

鏝對車狗都係輸運

其實比起上場 呢場個form開始出黎

驚乜鳩 迷雲咪威多5個星期
決賽佢地哭喪咁屌雲加老母叫佢收架啦

屌我懷疑你係唔係假膠緊
我分唔到

Wenger: "We grew into the game and slowly we got better and better."

今場的確有戰術去做，好過平時天才波咁，以前佢地會舉哂唔知點7攻咁

係差前面g12了 希望p9快d復出

起碼見到343係有希望，冇之前咁頹

Squawka Football‏ @Squawka
Alexis Sanchez has scored more goals for Arsenal at Wembley (4) than any other player in the club's history.

好希望係 真心咁戇鳩好可悲

一晚4 post

唔期望雲加會用盧卡斯
但希望用下禾仔

比比鳥換走ox之後， 完全兩回事